華為：鴻蒙應用於物聯網，手機系統仍首選安卓

富途資訊7月12日消息，華為董事長樑華本週五在深圳表示，美國將華為放入「實體清單」，對此我們是表示反對的，因為做出這一決定沒有任何事實和依據，這樣的決定對任何一方包括美國很多企業都是不利的。

我們在全球服務了30多億人口，這樣的決定是非常不公正、不合適的。我們認為不應該僅是放松管制，而是取消「實體清單」這一禁令。他同時表示，華為目前業務運作正常，上半年業績是增長的，收入是增長的，月底正式發佈業績。

針對美國有意放鬆對華為的管制， 華為董事長樑華稱美國總統特朗普的表態華為是理解，但現在看沒有具體實質性改變。

華為董事長樑華還表示，鴻蒙本來就是為物聯網開發的系統，使得在自動駕駛，遠程操作醫療環境，提供低時延的一個操作系統。手機這一塊，我們還是把開放的安卓作為首選。

自煮研發呢

點解唔用YunOS

廢話連篇, 咪即係用android

又話快6成,快又唔撚用

華偽完全係強國人縮影，死要面，乜撚都撐一餐，又自撚大，最後都係身體最誠實

個系統整唔切 死狗要用返android

屌你贏國人轉軚真係勁撚過拓海
佢話自己快android 60%都唔撚夠2個禮拜

大陸人用, 冇影響

出唔到就出唔到啦

大陸人唔夠雄性荷爾蒙，所以用雄蒙。

垃圾

qg

好撚驚歐洲左膠傻喺上來會同華為合作搞 IoT

M$都搞唔掂
中國想搞掂
笑死